gundam breaker 3 係咪冇曬人玩

岩岩買左PS4 想玩好耐 上線一間房都search唔到

keep住玩緊

vita版

早幾日先買咗PS Plus
不過未得閒玩

第二集玩到爆晒機 但今集唔知點解玩左陣就冇玩

玩左一陣就冇玩

都係等gundam vs算

一 二集好迷 第三集即刻無晒癮

間唔中有玩
不過只想砌機唔想打關

鐘意9砌下機 玩真係冇咩技巧 9 咁制 好悶